呼籲用「公民拘捕權」嘅巴打們，不如你地自己約出嚟示範一次。

依一兩日見到好多人呼籲根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，逮捕暴力藍絲。
但係網上呼籲的人多，實際上又無人敢做。

無人敢做的原因有好多。一來可能驚附近的人唔配合，孤掌難鳴。
二來之前無咩成功的例子，大家就唔敢去做。

不如各位呼籲用「公民拘捕權」嘅巴打，不如自己你地約出嚟，去特別多藍絲的地區（例如油塘、北角）搞連儂牆。
當藍絲廢老出嚟打你地，你就比佢打兩拳，然後所有人突然一擁而上行使公民拘捕權（當然全程要有攝影師跟住，拘捕前亦都要先警告對方）。

你地成班約埋一齊去做，就唔怕身邊的戰友唔配合。
當你地成功咗一次，其他人就自然識做，藍絲廢老亦都會有所顧忌。
咁樣好過你地不斷上網呼籲其他人去做，但係又無人聽你講。

洗唔洗咁複雜呀
幾個人襟住佢，其他人報警咪得

尋日油塘已經示範左

另外
平時啲人捉非禮 咪又係用101拘捕令
又使唔使示範？

非禮唔同藍絲打人
警察一般都唔會包庇普通非禮犯，但係警察會包庇藍絲。

同埋支持用「公民拘捕權」嘅巴打一齊行動都有好處，你地唔洗擔心身邊的人唔配合。

大大聲講
「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」
「我而家係制止你再打人，請立即停手」
「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」
拍片拍到
咪制服佢

尋日油塘都係咁樣 (連句野都無講)
夠多人圍住唔好比佢走

網民籲用「公民拘捕權」制服滋事者 大律師提醒有風險3大重點要留意

Push

推

捉住之後再用索帶索住佢隻手又得唔得呢

認同,
上次雨傘班勇武人仕係你自己唔還手無問題但唔好阻住我還手,唔好督灰,
今次有啲人係自己唔落場還手,但又屌人唔還手

記住無人阻你還手,
但你唔好迫人還手,想還手既正如樓主所講可以自己組隊落場玩

講係人都識講

講真，如果你地一齊行動搞連儂牆，其實係set緊陷阱比藍絲踩。

藍絲開始拆，你地就挑釁佢出手。
佢一出手打兩三拳，其他人就開始警告。
如果佢唔停手，被打的巴打就要即刻訓低扮暈，其他人就行使「公民拘捕權」，然後順手報警call白車。

當然同時你要搵起碼兩個人由唔同角度拍片。

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

有人試完即刻比警察告非法禁錮